{ "translations": {
    "Go to folder" : "폴더로 이동",
    "never" : "하지 않음",
    "Nextant is not configured yet" : "Nextant가 설정되지 않았음",
    "Ping querying your Solr Server" : "Solr 서버에 Ping 질의 보내는 중",
    "Verifying Schema integrity" : "스키마 무결성 검사 중",
    "Test simple text extract query" : "간단한 텍스트 추출 질의 시험",
    "Test update document query" : "문서 업데이트 질의 시험",
    "Test search query" : "검색 질의 시험",
    "Removing the test document" : "테스트 문서 삭제 중",
    "All test went fine. Saving your configuration" : "모든 테스트가 성공했습니다. 설정을 저장하는 중",
    "Apache Solr is up, running and responding to ping query" : "Apache Solr가 실행 중이며 ping 질의에 응답함",
    "Apache Solr is not responding to ping query (Error #%1$s)" : "Apache Solr가 ping 질의에 응답하지 않음(오류 #%1$s)",
    "Schema is fine" : "스키마가 올바름",
    "Error during commit (Error #%1$s)" : "커밋 오류(오류 #%1$s)",
    "Cannot find any document" : "문서를 찾을 수 없음",
    "Search failed. Please check the configuration of your Solr server (Error #%1$s)" : "검색이 실패했습니다. Solr 서버의 설정을 확인하십시오(오류 #%1$s)",
    "Your configuration has been saved" : "설정을 저장함",
    "Nextant (Full-Text Search)" : "Nextant(전문 검색)",
    "Specify the address of your Solr, and the name of the core to use." : "Solr 주소, 사용할 코어의 이름을 지정하십시오.",
    "Saving" : "저장 중",
    "Settings" : "설정",
    "Test and Save" : "테스트 및 저장",
    "Indexing Files" : "파일 색인화",
    "Edit your filters" : "필터 편집",
    "Disable default search from Files" : "파일 기본 검색 비활성화",
    "Index File Trash:" : "파일 휴지통 색인:",
    "Indexing Bookmarks" : "즐겨찾기 색인 중",
    "The App Bookmarks is not installed/enabled." : "즐겨찾기 앱이 설치/활성화되지 않았습니다.",
    "Checking" : "검사 중",
    "Nextant Status" : "Nextant 상태",
    "Higher performance" : "매우 높은 성능",
    "High performance" : "높은 성능",
    "Medium performance" : "중간 성능",
    "Low performance" : "낮은 성능",
    "Lower performance" : "매우 낮은 성능",
    "Disabled" : "비활성화됨",
    "Using Semaphore" : "세마포어 사용",
    "Using Database" : "데이터베이스 사용",
    "hours" : "시간",
    "days" : "일",
    "However, you can force it to be started as a background process." : "백그라운드 프로세스로 진행하는 것을 강제할 수도 있습니다.",
    "Force first index as a cronjob" : "첫 색인 작업을 cron 작업으로 강제",
    "Force index" : "강제 색인 생성",
    "Indexing in progress" : "색인 진행 중",
    "Type of files to extract" : "추출할 파일 종류",
    "Office Documents" : "오피스 문서",
    "Extensions you wish to ignore (.java .xml)" : "무시할 확장자(.java .xml)"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}